是靚晚 氣炸香蔥蝦膠豬肉蓮藕餅

好味阿

觀塘

早食師

氣炸師

仙貝

冇gif 0/10

食餅師

Where buy

邊度

是

哈膠老藕師

是靚晚師

仙貝呢

唔好咩都攞去氣炸好唔好

木耳都要追擊印仔

想屌

大坂

睇錯香蕉

今日街市見到冰菜

百吃不厭嘅食物

咁早
啱啱先食完晏

蓮藕餅點酸辣醬勁正

好野黎

上次你牙媽買完無食評既

我是仙粉

點他他醬

班觀塘人 未放工 就已經 心傷透
人哋住觀塘你住觀塘 你咁快返到屋企食晚飯

我是定延老公

印媽上次係邊度買冰菜 想食

想要食譜！

印媽自製？
正過上星期

是
早收工師

咩意思

呢個咪食過囉

屌你有無咁早收工呀

咪偷我頭銜唔該

加三色豆先正

好肚餓呀

你行撚開D唔該

很好味

頂你引9 me

點解要係咁加？

喊豬師

真係屌你老母又觀塘

Love u

牙媽整

很肥美可口

住觀塘返觀塘 算好彩定唔好彩

我愛定延 定延愛我你先行撚開

印媽煮得咁辛苦
你得好味阿3個字?

唔好行撚開 Look at me

差b

我一路都碌緊定延

Ching比人摘名喎

是
盡在不言中

再入波po砍手指

你屋企係邊到?

我晚晚喺佢枕邊同佢深情對望

想食

垃圾不孝子

但定仔碌9頂緊你後欄...

我是孝子師